只要江澤民一死，香港就會有轉機

願聞其詳

習近平個權力係中共大撚到以前既主席總理都控制唔到
要死既係習近平 同埋成個共產黨

叫影帝做返？

習近平未上位 已經有佢既分支開始滲透
呢隻維尼野心好撚柒重

做好自己
唔理權鬥

01年死左啦 依家果個替身黎 亞視咪報過囉